巴打們中學時期收得女仔送得最多既禮物係咩

我中學時玩田徑收得女仔送得最多既係手繩～～
唔知你地既年代又係咩呢

頸巾

閪毛

好人卡

問候

餅…

波餅

檸檬